{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003642",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10048347",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "은평 샹브르"
    },
    "text": "この宿は客室の数は計22室で構成されています。 近くには亀山駅という6号線の電車駅があり、アクセスが良いです。 宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 そして7月から9月までのイベントで貸室と宿泊を利用するお客様に冷たいスイカを提供してくれます(スイカ1/4提供)。 オンシーズンや祝日には料金が変動することがありますのでご注意ください。 また、入室の際には身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されますので、身分証明書を必ず持参してください。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔で広い客室を提供し、リラックスできるそうです。 また、親切な社長のサービスにも満足しているそうです。 夏のイベントとしてスイカを提供してくれるサービスも良かったと評価され、浴室には使い捨て用品が提供されましたが、2人で使うには容量が足りない点が残念だったという意見もあります。 全般的に見てこの宿は良い方に属すると言えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋ありますか？",
            "answer": "この宿は計22室あります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな駅がありますか？",
            "answer": "近くには亀山駅という6号線の電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内サポートが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "何月から何月までのイベントでスイカが提供されますか？",
            "answer": "7月から9月までのイベントでスイカが提供されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日には何が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや祝日には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に必要なものはありますか？",
            "answer": "宿泊時には身分証明書を確認するため、身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設では清潔で広い客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "夏のイベントとして提供されるスイカのサービスはどうですか？",
            "answer": "夏のイベントとしてスイカを提供してくれるサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "浴室には何が提供されますか？",
            "answer": "浴室には使い捨て用品が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔で広い客室を提供し、親切なサービスも評判です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 332
    }
}